沽空機構、劵商仲黑過民主黨

屌 無恥過共產黨

唔準你買

唔準你登入

華爾街咪又係同一班人

資本主義 名存實亡

美國佬講乜撚嘢自由
今次俾藍絲狗 笑死
仲衰撚過A股

GME一役
將華爾街呢個Deep state 起咗出嚟